[行動post]1206吸吸可危集會國際戰線一齊入twitter大大力多謝Luke de Pulford！

我係吸吸可危集會搞手，我地已有不反。
我正式宣佈我地已經取得國外關注！即刻去twitter大大力多謝Luke de Pulford

Link:

再講多次！如果等大家中毒生癌生氯痤瘡生畸胎入icu嘅時候先反抗就太遲喇

嘩聽日係喇喎
而家凈係得12.08

推！

好凍呀！大家一齊企吓冇咁凍呀！

推

１２８前和理非熱身！！！

P牌仔推唔郁

推啊

Luke真係好charm !!

幫推！

推推！
Twitter 感恩+行動post!

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

香港人兩個都要去！

Luke de pulford

怒推！

全p牌

Push

推推推

推啊！

香港人，繼續報仇！

唔只12.08 聽晚都有和理非集會！

國際戰線要人！

luke好野
我聽日會著十件衫過嚟！

P牌推唔到

我聽日要見男神k kwong!

民記第一次公開場合搞！越多人嚟越安全！

男神K Kwong和你Chem !

聽晚要人 ！

唔要再食tg
唔想生氯痤瘡啊

幫手推

128維園見

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

推呀

127 十八區商場和你唱 宣傳128大遊行

男神知道自己好多fans

屌你個p牌仔，我幫你推啦。

凍

幫推一下

今日